水砲車就係顏色革命

喺youtube見到呢個comment,又幾有道理

呢句真

我諗大家對於林奠鍾意嘅天藍色會印象深刻過黃同黑，特別係Mohan同Muslim